一人一個自己最想住嘅屋苑

君臨天下
落樓下又多酒吧，又多名牌，想飲下野又得，隨時shopping 又得，仲要有全香港最靚嘅景，行落街又有啲平嘅嘢食下，貴有貴食平有平食，真係冇得輸
不過暫時嚟講有啲遙遠

咪又係得個想字

凱旋門

算啦，應該成世都淨係住得起新界啲中價樓
君臨天下海景嘅話1000呎都5000萬

係隔嚟

啟晴邨
好多人妻

ff咁多對身體唔好

碧翠花園

公屋嚟講個位置同景都一流
Btw 唔好成日諗住公屋啦

唔算太貴，都叫住得起，不過同價就唔會揀佢

數碼港

夜晚好似好靜

想住半山獨立屋多d 連埋自己獨立車房

我中意市區獨立屋多啲，半山獨立屋好多昆蟲
Btw依家比華利山好低水 唔怕遠嘅可以考慮下，二千萬內都有交易

杏花邨

有冇原因

每次颱風都去追風

康樂園

咁多人中意住house

本身自己住樓定住house

真係架？

安泰邨，半山海景公屋，又新又靚

我都係
勁想住康樂園
三層樓連私人泳池

咁多人中意康樂園

何東樓

紅山半島

比個島仔我就得
捉魚 打獵 起屋
不得了

屌 唔怪得知想住
我老豆有個朋友十幾年前買左兩間杏花，啱啱走左賺左成千個，搬左天賦海灣

做原始人

我地都有諗過下，趁佢依家仲低水
不過住慣鐵路上蓋真係返唔到轉頭

屋企住緊市區hosue，無乜特別

唔係有冇咩特別
但係係一個方便嘅地區可以有一個私人空幾正
Btw 九龍塘？

龍珠島 喜歡近海

咪又係一間屋，最多只係廳大啲，房大啲之嘛，唔覺有咩分別。

有無私人空間係睇你屋企人點，我就係覺得無私人空間先搬出黎住

鹿茵山莊

匡湖居

好在有私人車房，出去買個幾百萬嘅車位都好迫，有私人車房泊車都舒服啲

屋企個花園，直接跳上快艇就可以出海

依家低水買得過，基本上全大埔嘅中上價樓都仲係低水，好抵買

地利根德閣

低極都唔係我呢d人買

匡湖居獨立屋連車船位

簡直妄想

唔一個每間house都有車房架，就算有，好多人都唔鍾意放車房，出出入入開閘好嘥時間，發覺同你溝到唔到

我屋企人就鍾意將車放門口

你既低水係同港島比？
呢家樓價強弓未X 唔急既等多陣啦
Ps 屋企有3層樓 非吹淡 唔覺得會大跌 但覺得有個似2016 年既小微調 到時入市都唔會覺得好似乞人咁 但你唔等得就入啦 反正供30 年 中間升升跌跌都無咩所謂

柏濤灣 唔貪心

貴撚到抽筋

燕子里

舊山頂道 梅道啲老牌豪宅真係j到出血

大埔中上價樓基乎全港最低水 仲平過元朗屯門，不過當然等得咪等下，有機跌10-15%嘅
Btw，鹿茵仲有好多二千萬樓下，點都唔會供三十年掛，要供三十年買樓不如住細啲算啦

我姑媽住左愉景灣好多年
細個去完一次就好向往響果到住
之後姑媽由普通單位搬去house
仲更加正
三層高，有前園有水池有大露台
露台仲要係望碼頭海境

門口又好車房又好，都好過泊屋苑停車場 泊架s嘅話真係落車都難

貴到出血

未去過，揾日去行下先

水泉澳邨 清河邨

...

太古個個white sands好似幾好J

但入場費3x million

美孚新邨先係王道，交通方便，間格四正，樓底又高

其實愉景灣冇野行
我好鍾意愉景灣夠靜
要買野都要出東涌，仲要唔多選擇
不過我好多年冇去過，唔知多唔多支那人響果到
始終最近既市鎮都係東涌

咁樣？其實有個泳池仔會無咗個花園

禮賓府

藍灣半島

咁不如對面曼克頓山，住40幾年樓真係

我自己寧願要花園，一年都游唔到一次水 最緊要有間房擺桌球枱

真係好中意天台

柏景灣

我中意佢附近嘅一號銀海或者遠啲嘅帝峰皇殿
有啲好奇點解你特別中意柏景灣

天賦海灣，日日去白石角放下狗，吹下海風，已經好爽，反而我自己唔鐘意住市區或者港島，返工喺尖沙咀，揸車都係半個鐘以內既事，其實都方便

放工塞車都唔止半個鐘 同埋日日揸車好辛苦，我老豆有車但免得過都唔揸 ，有司機就唔同 我覺得天賦海灣比較啱退休住，真係幾正

其實會唔會成日比跑車/船聲嘈醒

雖然有d 有錢佬只係當別墅間唔中住下

推

住港島邊個想搬

新界都爽

睇你追求咩生活架啫

出世住九龍，讀書住港島，依家住新界，自己最鐘意真係新界，住沙田大圍附近，用去全港既交通黎計，一定方便過幾乎九成港島九龍住區，空氣又真係好啲，成個區都無咁嘈無咁雜，真係正好多

我都係大圍巴打

天璽個外觀唔掂，同埋都冇君臨個景對得咁正維港內籠殘咪裝修

會所同平台大真係好緊要，平時落去散下步又得，夏天落去坐下做下野又得，住過返唔到轉頭

你知唔知住港島可以成十年八載唔過海

南港島一樣大自然生活

唔洗返工就南琦
返工就Mount Nicholson

咁你咪成世屈係港島唔好出街，出親街要個個親戚朋友就你去港島

第一次聽

打錯tim 埼

Search 完，好正

君臨天下果類

港島已經有齊所有嘢

太古城

唔貪心 星河明居

冇人話唔齊，但唔代表唔使出去囉 除非你話全部朋友都住港島咁梗係好，如果唔係嘅話點睇都九龍最方便，去新界又快，港島又快

同好

原因

去新界做乜

豪景花園

咁你住新界嘅親戚朋友奉旨要就你去港島揾你？如果一大班人約係新界咁你係咪叫晒佢地過嚟，定係你從來都冇依啲情況發生

唔貪心
任何一個地鐵上蓋都得

有frd住個到交通好唔方便
搭shuttle 出太和都20mins，然後9點幾就最後一班車
揸車既話雖然泊車方便，但香港地既話我唔會想揸車出市區lor

正解

九龍站上蓋或者貝沙灣
不過就算搬入去都只可以住最細400幾500尺最平800幾至1千萬左右有交易嘅單位

入過去睇 2億幾一間 係幾正
落少少好似係任達華屋企

利﹕search睇相好似去過 唔記得有無記錯

想試下住山頂/半山

黃埔花園/海逸豪園
有左地鐵真係冇得輸

點解唔買

舊了，不了

近公司，最好隔離就係

天匯

岩岩開賣果陣真係好吸引到我
南區我會揀舂坎角住

聽你咁講仲差過自己住緊嗰道

你做空中性服務員即係要住東涌？

我就真係買唔起，對於我地屋企嚟講三千萬應該係極限，同埋都唔會攞晒所有錢買層自住樓

貝沙灣獨立屋

大圍名盛 好撚正

親戚住康樂園, 又大又靚
不過個泳池冇乜用咁, 睇佢地都唔似會游

已經住緊，未有更想住既地方

邊道

The lily

是但一間居屋，我已經滿足

在下正是 我第三期，好撚方便，依個價錢真係冇得嘆

識貨

屯門碼頭海邊私樓
有三房
樓下多野食，就係輕鐵站＋巴士總站
好正

一層定一幢

八九十年代新界西居屋賣幾錢?

我自己都係唔好咁貪心
新界西某Ｄ居屋設計間隔都好實用，擺到好多野

乜野市區千呎私樓
半山獨立house+車房+泳池
算吧啦

最緊要自己住得開心，方便

好多都未去過 答唔到

白壁 or 浪琴園

住開九龍塘 想試下港島

負評我果個
係咪未去過屯碼！！！

記憶中舊登好多人住屯碼
果D全部都係有錢仔
就算三十年前買落都貴過人

如果係近年買就真係$$$$$$

凱旋門，型，九龍站近返工

發夢想住又一村

現實就有Y型公/居都得

臨時庇護中心

花之戀

咁咪答自己去過或者識嘅地方最中意邊道

個日落景正到無倫

睇錯村屋

啱你

我都買唔起 我只係痴人去睇

On99 除左用黎退休
諗唔到有咩好
之前住隔離

原來巴打住大圍名城
我想換大單位有諗過
但好似好多大陸人
可唔可以講多啲有咩好同唔好
真係有諗過下買

去撚agent

柏麗灣

Bel air

九龍站上蓋全部
盈翠半島

沙田新城巿

柏景臺

傻仔先住九龍站 咁撚多人住埋一齊無私人空間。

Opus 不解釋

唔喺香港

除左半山，淺水灣都好正

我覺得保安態度好，做野盡責，平台夠大，平時冇乜運動都可以散下步，有兩個gym房，一大一細，兩個都好舒服，因為自己住第三期我特別中意去lady個會所坐，全個屋苑好多地方hea下坐下。同埋會所設施多，夠大夠靚，又有會所俾細路玩，啱晒細路仔，最重要係設施平同埋管理費算好平。大陸人唔少，但係係我可接受嘅範圍內，同埋普遍都幾好禮貌，冇咩怪異行為。最緊要係樓價超級低水，等對面新世界個新盤同大商場開埋升多30%唔係問題，我呀爸都諗緊買多間，不過要俾15%稅好唔化算

雖然冇野好食

但有缺點就係個屋苑長型咁起，一頭一尾行好遠，如果要方便一定係第三期，其次，露台鐵枝啲料唔靚。不過以佢嘅價錢嚟講收貨有凸喇

我就係睇中紅字呢點
但如果我要買就要放一間幾百萬收緊租既單位出去
依家我處境係保持現況 日日輕輕鬆鬆
轉大單位供 又要辛苦啲 無乜衝勁

沙田而家好多人，十年前市中心都好好住

你本身住邊道

凱旋門
法國個個

富豪海灣

我住巴黎鐵塔頂層

唔講咁清楚驚自爆sorry
普通500呎單位 岩岩好夠住 想轉住大屋

山頂道1號

凱旋門
摩天閣

貝沙灣

我唔貪心 性價比同配套 美孚新邨真係唔錯 好多親戚都住果到 美孚住左好多隱形富豪 差唔多乜銀行都有 中銀都有3間 幾時先到我搬

香港個個太cheap阿豬阿狗都買得起

港濤軒

海之戀

係就依家轉喇，過多兩三年就後悔

我都好中意

問題係太舊

美斯hater hi

好舒服

灝景灣海景戶

一係就去外國住house

岩岩google完, 好撚正

天比高

買間泰國house得閒去度下假囉，平到喊

我都想

倚巒

唔貪心，禮頓山

點解依個post會有咁多負評

九龍塘除左又一居全部 達之路果堆最方便

星域軒
囍匯
天晉II

九龍塘啲house對我嚟講真係獨立屋首選
不過冇位

乜哩度d 人咁有錢既

個個都得個想字，得兩三個巴打真係住house

與世隔絕咁

沙田第一城

啱啱搭巴士搭到第一城

仲有嚟梗嘅海璇

京士柏山

貝沙灣🙈🙈或山頂獨立屋

又一居只係個地點好 其實都好撚細
達之路再行落啲內街果啲就大 但要行樓梯
btw tvb成日係果邊拍戲

欣延軒

個景好正

上車恩物，不過貴左好多

咁多人中意貝沙灣

係
仲可以釣夜魚

仲有翠湖別墅、富嘉堡、香島道33號同Three bays

畢架山峰

Parkside

富林苑 近學校 又有老味

我都係咁話
Btw 逸龍都唔錯

上當年老竇冇揀，揀咗平啲嘅寶翠園，而家一世都唔會上得返禮頓山呢啲樓

石澳村道

銀灣邨

天晉

第日高鐵通車，elements一地都係蝗，真係你住埋我果份

我老豆當年一手冇買到君臨已經錯失左一次機會，點知御凱一手嗰陣又錯失多次，如果當年買到君臨依家應該可以退休

公爵大廈

正

呢個po越睇越sad

柏麗灣低密度頂樓複式連埋天台

可以望住個日落

大圍 嘉御山同壹號雲頂都ok

好多蚊

好遠，退休就正嘅

其實天后站上蓋柏景臺都ok

富林苑

我都想住君臨
而家住緊sorrento

加油揾多啲錢搬過去

海璇 交通配套同民生野一流
加埋維港景

努力賺錢啦

富林宛

一係鑽石廳，三期就半個黑廳喎

利申 十年前住嗰度

你無朋友？定所有朋友住港島？其實有無諗過九龍新界都係咩都有 跨區唔係因為自己個區無啲咩，係約人方便啲，見識少唔好出聲

條友弱智，淨係返工都未必一定港島啦，唔通為左近返工揀份係港島嘅工咩，咁嘅話東涌都得啦

比華利山

去法國咁點解唔住凡爾塞宮？個花園好L靚

泓都

竟然無人講何文田山，窩打老道山個堆舊樓，間格大，又方便，校網又好

淺水灣道是一間啦

準備去羅浮宮官個玻璃金字塔頂起間木屋定居

依家好低水

浪琴園

條女好正？

逸瓏灣
囍匯

嘉亨灣🤤

澄碧邨

有朋友住公主道果邊 建築面積大我1/3
(我住十年樓建築千一尺大概七成實用 )
入到去感覺大一倍 所有野都四四方方
間間房都可以雙人床三邊落床

唔錯，可以晚晚去海邊行下

真係好實用，以前個ex住個頭，何文田地理又旺中帶靜，好正

係好正呀 唉而家沿太子道上何文田乜都貴

天賦海灣幾好住

Red hill

禮頓山
靜中帶旺
交通又方便

曉暉花園
環境非常清優
位於半山， 背山面海（ 維多利亞港）
對面有三層遞進式公園（牛池灣公園，攞過全亞洲景點大獎）
隔離有射箭場，籃球場
屋苑有泳池，會所
最大單位建築面積有九百零尺
同面積單位的價錢比隔離豪宅峻弦平成一半，顯得價廉物美
半新不舊
只要五分鐘車程，十零分鐘腳程就到港鐵彩虹站
利申：落成到而家住左18年，會繼續住

好想住返果度 細細個住又一村花園 第時東山再起一定揀返九龍塘

係正，不過好貴

名家匯 仁安隔離個棟
交通唔會特別唔方便，但附近環境又清靜

樓住點睇我嗰度？

我都有諗過呢度

想問下返工時間過海的話 一個鐘頭做唔做到

嘉慧園算啦

依家超抵住，好心動

我平時比較focus 係半新樓(十年內)或者好出名嘅樓，所以唔太清楚，唔好意思 不過聽你講到咁吸引，即刻去search下先
Btw住到一個自己滿意，開心嘅地方好幸福

啱啱再google下，間隔幾實用，同埋新地樓二十年內質素有保證，市區旺中帶靜，配套齊全，仲有15000之內一呎幾抵玩

所以你至like

華富邨

搭港鐵做到

又一村

唔該晒爸打
咁都真係唔錯，因為未來另一半返老銅我返九龍灣，想搵D大家交通都方便既

介紹低水盤俾大家
市區:
曼克頓山應該係首選，細單位17000左右，4面無遮無掩，對海景，超級方便
浪澄灣其次，仲有好多細單位係15000至17000，奧運站，拍住一號銀行，相較之下抵好多
新界:
名家匯，比華利山，滌濤山，名城
全部都係大銀碼，但係質素好，大件夾抵食，尤其名家匯
大家可以補充下

裡面連間7仔都冇 唯有一間鋪係賣寵物用品

細個跟屋企人去過一次荔枝角公園 望上天見到曼克頓山 就一直都好想住
不過得個想字 聽人講 返屋企唔方便 喺樓下急屎都要兜多好多時間先返到屋企

龍珠島

曼克頓山
名家匯

[quote]細個跟屋企人去過一次荔枝角公園 望上天見到曼克頓山 就一直都好想住
不過得個想字 聽人講 返屋企唔方便 喺樓下急屎都要兜多好多時間先返到屋企[/quote]
好多大型新盤都係

計方便黎講禮頓山應該無敵

最想住既話就真係難揀

入得嚟揀唔到唔使旨意出去

油麗邨

貝沙彎
我諗原因都唔洗我多講

個人反而比較鍾意住新界靚樓 夠靜夠舒服

碧堤半島呀 映灣園呢D

貝沙灣海景house

靜？

匡湖居，泊番架船喺屋企

古巨基

多支那人，不了

康樂園正呀 但係樓齡開始有啲高
入去真係要大裝修

咁多人中意貝沙灣
到底有咩吸引

個人反而最中意白加道
利申:暫住種植風水

樂陶苑

三字頭都唔老丫

你溝到咁多有錢女

紀雲峰/星域軒/禮頓山

3揀1

下碧瑤同布力徑上面啲house

佩服

mount parker residence
white sand都好

匯璽，露台影到昂橋車軌已滿足！

Elements 樓上
Btw連登好多有錢人

咁又點，到而家我都係a0 24歲宅男

巴打，a0唔等於宅男呀，自己活得開心就得

愉景灣

深井都幾正
青山公路沿岸個景幾正

禮頓

賽西湖

同意，同女朋友相處得唔開心不如自己一個好過

皇壁都唔錯

笑死入有錢。。

香港啟晴邨

做文明人 說普通話
最做到文明人的地方
(半山 大多洋鬼子)

可能佢講青山公路啲house

點睇深井d樓？價錢好似幾相宜，唔計交通不便

如果貧大件夾抵食嘅話名家匯或者大好過

始終深井太偏，潛力唔大，睇埋歷史都知，深井一向跑輸大市。講住嘅話就睇你個人喜好，我好耐冇去過講唔到
如果講升值潛力嘅話，我寧願買間啟德嘅細間位，我睇好啟德未來潛力，有能力成為第二個九龍站，到時再換返出去大啲仲好。當然我只係鳩嗡，唔好信晒，自己中意，住得開心覺得值就買

九龍塘獨立 又方便

深井自住有車OK

個景好正

昇薈The Visionary 升值到阿媽都唔認得

我都有個frd住深井話幾好住，平平地自住冇咩所謂，但唔好預佢會升好多，同埋如果跑輸大市嘅話好難換返出市區

冇咩留意東涌

沙宣道啲屋

港督府
可以日日同林鄭

識玩

到底點解咁正常嘅post會咁多負皮

真係識玩果啲會玩埋林生

壽山村

請教吓巴打
一個返機場 一個返港島
兩個之間有咩選擇？
係咪都係青衣/南昌/奧運呢堆

半山 大坑 或者廣播道 九龍塘
大坑堆老牌豪宅真係好正

Piper's Hill
個景望到維港

華富

華富村

同好
呢位巴打識貨

長住唔會考慮升保值問題 都係睇返環境適唔適合自己

你地點睇駿發花園

Argenta珒然 / Alassio 殷然 就夠啦

禮頓山/大坑/寶馬山

粵運站會係首選，不過貴貴地，升左好多

識個frd住嗰道，自己又有錢屋企又有錢

幾方便，不過舊啲，同埋依類樓升到依個位唔知點分析，好難睇得透
btw，我覺得自住嘅話同啲舊私樓差唔多，但價錢抵好多而且方便，自住可以考慮

美孚幾好 又方便
不過好舊

可以考慮下曼黑頓山，幾抵

你地點睇yoho 系列

二，三期係好住，係元朗係屈基，但咁嘅價錢我唔會住元朗

The best of the best.
700呎三房套廁

可惜富榮果邊個勢仲勁

同樣價錢
買荃灣好撚過
當然 你係 元天屯 返工 就另計

得美孚新邨叫方便
入少少已經收皮

港島東定中先？
將軍澳其實極方便
以巴士計

想住禮賓府

真

樹仁大學

新私人樓 對30年舊樓

Yoho個價全城匯都買到

荃灣都麻麻地好住 一係太嘈一係太隔涉 同埋舊樓多

有車嘅話朗逸峰幾其幾撚正

海邊嗰幾個盤又方便又唔嘈

有車住海濱花園 恆麗園個頭都唔差

朗逸峰就真係太遠 山荒野嶺

多蚊蟲到仆街

唔講咁多